（軍士迷）星期日Dress code: 防護用具

一人一件，成千上萬，無限補充
減少嘉年華氣氛

有多嘅可以拎多啲同人分享

星期日其實咩都唔洗

淨係帶個人唱歌呀？
你唔使啫，最前面嘅人唔可以要嘅？

呢一套安全D，被人周到就即刻講煲冬瓜，話黎旅遊感受下腥港自由既文化，反問阿蛇乜宜家散散步，活動下筋骨，野餐食飽左，順便練下chinese kungfu都唔俾啊？

係，要俾政府睇全民做好勇武準備

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

星期日唔係民陣搞咩

So?

星期日衣著真係要最高級別，幫手cover 做保護色。

利申：和理非

Black bloc 加頭盔

有心衝唔好着得咁揚，混入班和理非，民陣宣佈完遊行咪做自己嘢

係呀，哦
—————————————————————
大家唔使理佢
佢都唔知自己講緊咩

佢地查你嘅時候問你野只係想減低尷尬同埋確定你個人唔係傻癲嘅，咁樣點樣對付一般警察令佢震又無你乎呢？就係唔出聲瞪大隻眼目定口呆望住佢企到埋啲，眼望眼或望佢把槍，佢唔可以因你望而打你但佢一定驚

叫啲mk仔女咪撚再著熱褲vansconverse黎食煙 有啲輸出得唔得

做乜鳩